陶傑恥笑差人，一行字錯6-7個字，毅進畢業

笑到我噴飯

全部啱曬點解唔去寫小說